唔建議搞輕鐵

P牌仔表示輕鐵真係好方便 又唔收錢 咁有良心仲咩要搞